be water=water=水=散水

廿二世紀最大發現

達到經濟問題啦 走呀！

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

無人數無裝備無退路，沒有戰鬥的條件，快撤

幾時有過戰鬥條件?